有屎忽有窿 能受百樣痛

愛是永含

嘗盡百樣棍

有屎忽有窿，能受百樣痛
從後放入你巨龍，便秘都能通

有做愛使無便秘，碌野入到要死～

這菊花輕輕開放.....

每日給你用

好噁心

這菊花 KY相送
每日給你用
入兩劑 唔用套 射幾多全奉送

插着我便有着你，碌野是永不起
穿過喜和悲，奶到生和死

愛是永含，JJ痛是你